DACv2  [![Build Status](http://ci.ngaillard.eu/buildStatus/icon?job=DACv2)](http://ci.ngaillard.eu/job/DACv2)
=====

DACv2, est un plugin pour le jeu Minecraft francais du dé a coudre. Il permet 
de rendre les parties plus funs, en enlevant tous ce qui les rends moins 
fluides, comme placer les colonnes de laines, monter en haut du plongeoir ou 
encore vider le bassin à la fin.

Ce plugin est une réécriture complète de la première version (logiquement 
appelé DAC). Les dernières versions et quelques mauvais choix de design avait 
amenés à un code peu clair et bug-prone.

Il a été créé par augmn ([voir son dépôt](https://github.com/aumgn/DACv2)) et est maintenu
pour assurer la compatibilité avec les dernières versions de Bukkit.

Téléchargements
===============

Vous pouvez trouver les téléchargements des différentes versions sur mon [dépôt Maven](http://sonatype.ngaillard.eu/#view-repositories).
Les versions stables sont des versions snapshots récupérés à la main quand elles sont stables.

Dépendances
-----------

Ce plugin nécessite l'ajout de la librarie BukkitUtils dans le dossier 
[serveur]/lib.
Le plugin WorldEdit (version >= 5.4) est aussi nécessaire.

Contribution
------------

Les contributions sont bien entendu acceptées et même appreciées. Une pull 
request avec une description succinte des changements est plus que suffisante.

Le code suit a peu de détails près les conventions Oracle.
Quelques petits points à noter :
 - 4 espaces pour l'indentation.
 - Pas de nouvelle ligne en fin de classe.
 - Une nouvelle ligne à la fin du fichier.
 - Pas de commentaires ou de javadocs superflus.

License
-------
Le plugin est sous licence MIT et est donc libre.
